［青衣半導體公司］創意方法防武漢肺炎

繼新年要求員工放假團年之後，
呢間”高科技”, “有創意”公司， 諗出新方法應對武漢肺炎
係人都知， 青衣周圍都有幾單確診肺炎。
佢地為左有效運用人力資源， 推出新方法。
本身間公司有幾層， 每層有三個區域，
新方法就係
將每一team 人分別兩組， 同時間將佢地分去唔同區域（掉位坐）。 唔俾去人地區域同其他樓層。

聽聞個世紀大發現， 係有人發現個冷氣係跟唔同區咁分開。
萬一有一條友中招， 咁就只係果一個區域既人唔駛返工。心諗： 諗呢樣野果個， 講到出黎呢下先犀利
呢個真係天才idea.
同時間， 大家有機會坐一架廠車, 用同一個canteen。

咁姐係有咩分別

呢間公司， 有成幾百人， 唔少大陸人。
聽日就正式實施， 要搬電腦

真係好想睇佢地有人中招， 係咪真係得一區唔洗返工

利申： 睇前公司仆街最開心

AXM?

XSX

每條team唔同做法 更on9既你都估唔到會發生

Number : 52X

講出黎俾多d 人知
利申： 我都係聽舊同事講

你認真啲諗下佢地喺咪你諗嘅咁on9
好多公司都喺咁行
廢事一個functional team中晒
你有沒有更好方法？
利申：我都唔想返工

我都係。睇前公司仆街最開心。 呢間野啲高層一直都on99 2015年比誠哥入紙改土地利用想收樓 聲淚俱下要啲員工幫口同政府講反對

Lolll 吹脹

依加佢唔係怕中晒， 佢係怕成間公司一齊停工。 好似今日太古城果單咁

係咪上面叫唔俾home office，又要下面有效防中招，就整左呢D咁智障方法出黎當做左，出左事就話盡左力，冇辦法？

不如所有team學埋其他team工作，死剩一team都仲可以繼續

不過一出事咪高層落地做，一樣要保持生產力，鬼叫屎橋佢地諗

推上報

你諗多左了 公司唔係係員工健康出發 因為根本冇諗過傳播途經個問題 而家既措施好明顯係當有班人有事，另外果一班人就唔係密切接觸者可以繼續工作 不至於成間公司停頓

偽良心公司 話就話有home office 點知又要寫咩寫咩 唔批就要自己請假 整色整水 扮哂野 一係就話有 一係就話沒 2頭唔到岸

公司做幾多野話自己重視員工都無用
而家連員工安全都唔顧
你過幾撚多ISO都無用

咁樣做 遲早有人中左 之後封廠大清潔

本來都勉強叫可以home office
呢家疫情更加嚴峻，反而冇home office
仲要搞單咁嘅嘢...
仲話科技公司
分team輪流返office都合理啲，根本好多嘢唔使喺office做

最智障係申請既時候無話要俾原因
申請完批左 home office 緊先問點解要 home office

Service Sale
可以home office 又唔鳩比
有閪野做咩sales 同service
咁都要返
想多d人一齊死
出門口又多個機會感染
坐公司間閪巴士又有幾安全呀屌你

調位坐咪仲唔衛生
個位上一手係支那人坐過咁點算

老細李生今年仲要攞獎 笑撚死人

拎撚完獎話知你死啦

S

第時變SOS

攞咩獎咁把炮？

如果我知自己中招
我一定諗辦法攬炒

工業家獎喎 聽公司同事講笑撚大我個口

工業家，員工咪工人囉
理得你呀
intern都返office

做緊幫推

推

Push

N年前做過一年service幫推

幫手訂大快活都幾可取嘅
不過唔包餐具
一句到尾，盡量安排員工home office啦科技公司

講科技笑死人 啲人思維又老舊 公司啲設備又old

原本都可能無事
Split team 加埋 shuttle bus 應該可以將平時無交流嘅同事交叉感染

出事仲難左追返個source

屌 以為分ab team係輪流返工

咪係，總以為公司有返少少人性
有需要咪返，唔需要咪home office
使咪搞咁多嘢 愈搞愈衰
中招可以冇徵狀，公司又中央冷氣，量體溫有鬼用？唔鬼好用，仲sync唔到
政府都叫停工啦，減少社交接觸
邊到聽返黎話分AB有用？
呢到咪有員工意見囉

前員工留名

到時記住上19樓問下人事部要點做

一樣返緊工等睇戲

利申：前原工

幫定佢講：今年武肺好撚嚴重 生意好差 無bouns了希望員工體諒

2019講收入跌8成已經夠啦
武肺留2020先講
利申 前員工

傻的嗎公司

有創意都無用， 又無封門。
層層做法又唔同

廠車好過冇，但又唔講清楚係邊到上落
日日登記
不如home office

再push

佢有影相㗎
不過唔知係咪準
利申 無搭

我都冇搭
咁搭唔到嗰係咪抗唔到疫

p

收到sms, 以為終於肯home office
原來再講多次可以網上訂飯
使唔使又email又sms呀
唔講以為啲咩high tech大發明

唔洗再諗HO啦 唔會有 請繼續為公司努力

HO緊
但其實HO 壓力仲大過番公司做

每日要寫低做過啲咩
幾點到幾點
真係幾難出古惑
所以我覺絕對可以全世界home office
又可以remote部電腦

a SM company

同時佢哋產品都always surprise me😂

公司係咪得咁少同事覺得有問題

屌心聲
返工係睇你有無出現
HO 係睇你有無做野

好笑，一邊講防疫一邊仲打算迫人上疫區工作
一上就一個月cls

咁無良？！真玩命喎

有無得再home office